打疫苗導致a0毒撚既陰謀論

原來外國流傳疫苗 會容易造成自閉症同情緒病

港豬仲蒙在鼓裏

連登仔既你寧願選擇

容易孤獨定容易病死？

link: